post_sim.py - приложение имитирующее работу постамата, реализован вариант получения команд с клавиатуры через сокет.
shiptor.db - файл базы данных sqlite, содержит таблицы cell (3 записи, аналоничных в описании задачи) и events (изначально пустая).
ship_create_db - тетрадь jupyter со скриптом создания базы данных и просмотра её содержимого.
settings.json - настройки постамата из задания.
keyboard_sim.py - простой имитатор работы клавиатуры, который использовался для отладки приложения.
